不要同班狗建立對話平台

請各位守住流水鬥爭戰術，不要與那位衙門的洋幫辦建立對話關係。他辱罵抗爭者是黃色物品（yellow object），就是刻意要市民與衙差建立互相辱罵的對話關係，之後換一個巧言令色的衙門幫辦上來，你們就以為衙門改善了形象而拍掌歡呼，那是2014年的四點鐘黃sir的把戲。
這與衙差辱罵示威者是蟑螂，示威者辱罵衙差是黑社會一樣，都是無聊而耗費香港社運戰鬥力的對話。而這個對話已經建立了。
我們的對話，是要指責衙差是共產黨走狗、習近平打手，看看衙差如何對話？這才是掌握話語權在手，才是制勝之道。
流水鬥爭的無名無姓，不言不語裡面，不言不語就是不發表演說，不建立對話。我們用行動來演說，用行動來對話；用撤退來停止演說，用撤退來終結對話。
真的要叫喊口號來對話，我們掌握主動的發言權來指責敵人，而不是被動地回應敵方的辱罵。
（十年來，陳雲欲哭無淚的感想：香港人好容易被陷害，也好喜歡被陷害，基本上共產黨設下的所有陷阱，香港人都好喜歡去踩。我提醒香港人不要入陷阱，卻被香港人鋪天蓋地罵為癲佬。）